有個好唔成熟既女朋友好難頂

因為佢未出黎社會做過野 由細到大比父母蹤（唔算港女）諗法好天真 好幼稚 成日同佢嘈啲無謂野
而且唔係太識幫我諗 好唔自在

瀬過嘢，慘過食屎

分手囉

分手啦

我反而幾鐘意呢type女仔
好過太撚現實既女仔
利申 ：無女

以前都中過伏

慘過食兩舊屎

巴打咩事

咩伏

成日為啲咩嘈？

呢啲女拍散拖執返幾劑中出即飛就得,要過世?不了

有冇事例？

縱

大伏黎

比啲例子黎先

一開始咪覺得好，耐左一諗到將來，你就覺得飛撚硬

所以咪咁多姊弟戀囉而家

諗野好天真 例：成日將某啲事過份理想化 同佢講現實就開始會嘈
唔成熟：做好多不切實際既野 唔識得合理分配自己既工作
唔識為我著想： 即使我係佢男朋友 佢都唔會話好關心我（最令我在意）

呢樣真 覺得同佢將來咁

你同個細路女嘈又有幾成熟

而家個女朋友就係咁

佢姓咩
你係咪我男朋友
其實我已經好努力改緊 都關心左你好多嫁啦

唔夾咪分手 大家拍拖都係求開心姐

對於佢我完全諗唔到佢將來可以做咩工作 ： 抗壓低 轉數慢 人生經驗少 學歷低
唯一好既就係 佢係一個小康之家出世 唔做都應該唔會餓死

佢年紀好細？
但講真唔少妹妹仔都係咁 溝著都預左
睇你有冇耐性拍耐啲等佢出去做野 或者識人多左知現實係點
冇耐性既咪分手算 呢啲野都唔係嘈幾次交佢就明 係價值觀同世界觀既根本差異

以我所知佢唔識上連登 應該唔係我

再加上一個人如果識上連登的話 價值觀多少都會同社會接軌 而且又可以吸收到唔少人生經驗

I know that feel

我知你改緊 但都係唔夠 你份人太幼稚
利申 你男朋友

講到咁差 你又溝人
咁你想點？

就係做左女朋友 先知更加多野
而且最重要既係 做左情侶之後仲好冇乜被愛既感覺 你會有咩感受？

男人就是外貌協會的

巴打, 慢慢黎 我曾經都同你一樣
之後慢慢用心教, 洗下腦, 教埋佢上連登, 情況就好左少少

你應該咁諗, 咩都唔識, 唔成熟都總好過....嘅女人

分手囉 你都係想我咁講姐

慢慢教囉

我係幼稚啊，慘得過你又同我玩 ？
利申 你男朋友

岩啊，睇你有冇e個耐性
不過上得連登，價值觀會差得遠

將大部份事情過份理想化先大鑊
呢d位完全雞同鴨講

分手lor
仲開post

我都同左佢一齊 仲關咩外貌

分享下姐

咁又冇, 間唔時share 下, 傾下幾開心
最開心係同以前好大轉變

咁你又貪人後生又靚,
各取所需姐

食得學生妹預左架啦
又要食又要吵
你唔係預左同佢過人世呀?

佢細我一歲咋仆街

俾啲耐性, 10年後應該會好啲 (好似係)

我夠學生哥啦

肉體成熟就得啦

我個ex exactly係呢type
佢D fd 講咩都信到十足
成日好多幻想

same here
女朋友成日好理想化
好似做咩都唔會有風險咁，完全唔理中間潛在既變數同問題
有時我諗係咪女仔就係咁，無男人諗野個套logic
我唔會ban佢既諗法，我會同佢分析，話比佢聽理想化係最終既result， 但點樣做到呢？我會一步一步講比佢聽，等佢知道唔簡單，亦要話比佢聽 係有機會失敗。

唔好再講啦.....
一日唔做full time一日佢都係唔撚會明
斷估佢唔會一樣嘛....
成撚日問幾時去旅行呀 機票好平渣嘛
然後你答佢冇錢要返工好難拎假 佢就黎了
成日都係錢錢錢 返工大晒搵錢大晒 你根本冇心同我去旅行

same here
條女諗野永遠都唔會長遠 仲係用緊細路仔果種思維 好似之前考final都日日r我睇戲 然後我話不如等我考完先專心同你去玩啦 個試好緊要 佢夠膽死話:我唔理 心諗玩還玩 做正經野就唔好講笑啦 雖然條女對我好好 但係好似同緊第二個世界既人拍拖咁
利申 條女係嗰種因為食藥好苦 跟住偷偷地唔食藥既人

同意 我早一年畢業做野 開始會諗下將來
特別返左工明白搵錢難 洗錢易 有時出街會想食平d 想儲下錢 學下投資
佢就會怨 成日覺得有錢就要即刻洗晒佢 依加開心就得 唔洗諗將來
同佢解釋點解我想儲錢 佢就講依加唔開心仲諗咩將來

臭你又奶

唔駛諗咁多 好快佢會飛左你搵件MK 陪佢

現實又話現實
唔成熟又嫌

不過雖然係辛苦
但食得咸魚抵得渴啊巴打

會唔會有具體啲既例子
你淨係例佢諗野理想化都比啲細節話佢諗咩啊

好撚似

盡快飛咗佢

分啦屌

agger ，天真又幼稚，成個細路咁，湊女定拍拖呀屌

咁你理想嘅女朋友係點

經常性覺得佢地抗壓好差，同佢分析又會覺得你一言堂

發現我男朋友好多ac回post

我覺得幾難頂 都好佢始終係你女友 你就有責任幫佢成長 講真好似老母咁樣慢慢教 唔通因為教極唔長進就放棄咩 當你調教到啱你口味個陣 你就有成功感

啱！我都好努力改變緊女朋友

咁你放佢走啦 實有人欣賞

但我係好現實 同時 好抵得諗

我以前女友都有啲咁 嘈幾次會好啲

我都瀨過野
佢而家23歲人讀緊碩士都仲係用緊屋企人啲錢
去親旅行又係用屋企人啲錢
仲成日叫春話好掛住某某國家
我心諗你有本事就自己返工搵錢去

有個好成熟嘅女朋友都唔係好事
利申同佢同年，有時感覺比佢湊咁

不能同意更多

現實又話人拜金港女
唔成熟又話人幼稚
好難捉摸呀

我每次話佢，佢就係條街大喊，成條街d 人望住。
成日要人氹佢，每逢節日都同佢班姊妹過，做野有時無考慮我感受。 成日話屋企d 公仔有生命，晚晚要同公仔訓教+幫佢蓋被 不過點都好，佢係我女朋友，鬼叫我鐘意佢咩
利申：呻下姐，

例如呢

佢仲要逼我買隻公仔放係我張床 要我做同一樣野 我緊係唔會咁on9啦 我最多買隻公仔 跟住收埋佢 點知比佢發現我收埋左就發我脾氣

幫人湊女

咁又真係好on9

聽日天氣凍，記得幫d公仔蓋被

我堂堂一個男人竟然要我做埋d咁既野
我自己都過唔到自己個關

唔成熟先會同你一齊 佢如果成熟識諗就搵個有錢佬啦

依d叫拜金 唔係成熟 成熟識諗個d係會靠自己而唔係去搵個有錢佬

其實佢咁樣好幸福呀
但社會咁崩壞仲做到天真嬌
平時一定過得好開心

我條女係成日理想化，但又剩係得個講字，做就雙重標準

簡單黎講咪姐係成熟就唔會同你係一齊囉

咁又離譜左啲

如果佢有能力搵有錢佬就唔會同我一齊
人揀你 你揀人
女人真係當自己大閪哂？

依d情況我會同佢鬥痴線
我用10分鐘影左一set幫公仔蓋被相
每晚2400準時send 1幅俾佢
一星期後佢叫我stop

公仔個個真係over左

同親佢出街都好痛苦 有時真係想自己一個

中_即飛

又要奶 又要話臭

此post 已完

我女朋友都係咁

唔自在就唔好阻人搵過第二個啦

幾時變左成熟係搵錢佬
比個例子你 去到d大時大節 如果你係普通打工仔 成熟識諗既女人係會主動叫你唔好晒錢比人呃錢 反而個d唔成熟就肯定會叫你book訂位 要整到好鬼浪漫

做咩講我壞話呀bb
依家訓練緊你第時點照顧小朋友
你要當啲公仔有生命
同埋要氹佢地瞓覺

未出黎做野係咁架啦 你溝之前都預左啦
細個同你講買樓咩
到你買唔到 同佢嘈 又開post: "有個好現實既女朋友好難頂"

有個大個你又唔成熟既先正呀

重點係 你簡溝細路女已經預左啦 有咩好講
你expect細女可以幾成熟

你話女朋友同你都大個 但女朋友唔成熟 咁先有討論空間

巴打我同你處境一樣
抗壓低，轉數慢，又感覺唔到關心自己
有d生活細節仲表現得好大鄉里
話佢又發哂脾氣

如果換轉返係男朋友唔成熟咁又會有咩睇法呢

利申：試過比ex話我ff太多太理想
佢問題係佢好現實，同好悲觀，結果兩個觀值觀太差遠
我頂唔順散左

照顧小朋友係女人天職

好怕d好細路女既女仔
成日要人照顧好似湊女咁
識一對個女朋友細路之餘仲超級公主病
都唔知個男既點頂得順唔分手

推到自己女朋友睇倒呢個post

Same here
成日發脾氣 但佢轉個頭又冇事

屌我調返轉男朋友好幼稚

佢屋企有甲由，我嗌佢執下屋清潔下屋企，做個陣佢話佢淨係會執自己會用到嘅部份，呀媽細佬唔會幫 我心諗佢哋房有甲由咪一樣會爬去你房，是咪戇鳩

次次同佢鬧交，鬧鬧下我就唔會出聲，一嚟我知佢完全唔明我講乜，二嚟喺街嘈俾人睇到貪馨香咩 但佢次次都要攞彩，我已經收咗聲佢都仲要補多幾句「你好過份」、「你都唔體諒下我」、「你都唔明我諗乜」。次次得返佢單方面鬧我個陣都好撚想扔低佢喺街自己返屋企

我都想我識諗啲 但係滿足唔到你期望

同意
之前未開始覺得佢真心Q
一齊左先知道佢係真心膠

你老味
一齊果陣唔似拍拖 似湊仔湊女
最後有一野觸發左 我就同佢講分手了

唔怪得姐姐有市場

媾靚妹都係為左個青春肉體啫
少少嘢要包容下

同是天涯淪落人
但鐘意就幾難頂都要頂

有冇啲實際嘅例子？兩公婆一齊夾份就一定買到樓之類呢啲？

對唔住我會改
為咗你我真係乜都會改
只希望你返黎我身邊

Details pls 唔好淨係笑柒我

依啲先好
你遇過啲有哂計劃既女人
會俾你好大壓力
越有野心既女仔都好難肯陪你過世
女人單純啲好
好多野女人會擺哂上面 好撚辛苦

試過細兩年
思想已經好唔同步
太天真真係唔掂

好就好在可以自己調教 慢慢順應你
唔好就係真係單向傳導 放手又覺得唔撚抵 自己哂左一番心機

真係好撚難頂
俾狗吠兩嘢就喊晒口
自己一個喺屋企吹撚到不安
少少嘢就發脾氣，成鳩日要哄
哄撚到我都唔知點哄
到激嬲我/我心情唔好黑面嗰陣就反客為主到佢發鳩我脾氣要我哄返佢
我係咪拍緊拖？

相反我條女太現實，成日逼我接受社會ge 制裁

感受唔到愛先頂癮 明明拍緊拖

你地會唔會想女朋友上連登？ 我男朋友話自從我上左連登之後 啲價值觀就扭曲哂

上連登咪好 起馬知道呢個社會發生緊咩事
當然唔係剩係9up叫春個堆

太現實同太天真點揀 btw覺得成唔成熟其實唔關年齡事

困住佢做性奴 屌完咪算
哩d點過人世呀
遲早俾佢激到爆血管中風係咁先

係唔開 係睇個人既成長環境

巴打你有女朋友都要開個post話自己好想打j

男朋友又係好唔成熟 感覺好似湊仔 成日發脾氣話我唔陪佢 可唔可以體諒下我要返學又返兩份工嫁

遇到呢啲事我男朋友廢撚事同我講直接燥底
我自己揾資料計晒條數同佢講，先知佢一早知
其實有啲野我唔熟先會問佢意見 就當我白痴

exact7ly 佢會話我都要返工㗎，點解我一星期俾哂兩日假你，但你兩日都唔得閒陪我？

呢個咪就係差距同問題，佢以為你都知，但你一問，佢就會覺得你戇鳩咁都要問

咁你又grad左番去食細路女？

一齊讀緊

抗壓低 轉數慢

遇過好多女同事都係咁
後生至師奶都有

工作少少唔順意就同其他同事開大片嗌晒交

做o野機械式唔經大腦
好似做老麥咁一定要 食咩餐＞o野飲＞拎走
調轉個次序就 hang 機

我覺得唔關成唔成熟事喎
係佢愛唔愛你 有幾愛
係愛你就會幫你諗多啲叫你唔好晒錢啦
唔愛你就緊係要你洗多啲錢俾佢打卡

我果件出左黎做野.都一樣好唔成熟
最慘係同我同公司

到佢識諗果陣可能即刻飛左你

屌，依家個女朋友就係咁，好撚難頂
成日要人就佢，有時仲覺得自己付出好多咁
中意放飛機 走數 遲到（幾乎約親都會遲）
唔撚係恃住自己係女人就可以無責任心架嘛
講起就燥底

臭系

exact7ly
佢唔識嗰啲野我會慢慢解釋比佢聽
點解無調返轉

明知都條女都係幼稚點解要追？ 追到左玩完就講句 你真係好幼稚就分手

我唔想分。只係呻下

屌你老味 我同佢分析件事佢話我同佢抝 跟著開始嬲我

呢啲言論好撚難頂 源氏物語咩屌
你地啲女係咪不堪到咁啊 中學雞黎？

既然咁辛苦要上黎呻
咁不如唔好拖雙方時間啦
係咁嗌交都唔會有好結果啦

除非你等佢識得做人啦

啱啊

追之前咪話好Q好搞笑
追到手咪話好撚煩好幼稚囉
男人係咁架啦

到你有既時候 又拍耐左 你真係唔撚會咁諗

呢種女朋友咪好，又易氹
慢慢教慢慢改好快就變成熟
女朋友係你面前成熟先唔正常囉

同意 佢就好啦

出咗嚟做嘢就會立刻變咖啦，學生妹期望佢有幾成熟？而且佢又係溫室小花。

當你有個太現實既女友 斤斤計較仲難頂

之前追個個
上進心前上進心後
又收撚曬兵咁
你遇到啲咁嘅女都仲不滿
太貪心啦

Come on James

太過現實都唔係咩好事

有時候係追前追後唔同晒

好驚男朋友睇完呢個post會飛左我

屌 我都係

完全明白

我EX都係
佢比較迷糊，但又死牛一面頸
其實一開始我覺得只要我做到對佢好就可以，但其實佢內心一直想將我改變成為佢心中既男友。
因為我31歲先來第一個，所以好比心機去照顧佢。例牌返工接送，送佢番屋企，買早餐呢D我都做晒，我冇怨言。但後來佢話呢D係人都可以做，感動唔到佢。咁我再加碼，食好野，出街錢，買衫錢都係我出晒。

但後來佢開始覺得我唔靚仔，頭髮又唔係多，仲要比佢家人話我似阿伯，直情當面叫我阿伯，咁我都算。但後期佢同佢去街只會不斷咁講我唔細心唔體貼唔理佢感受，連我行街有人係後面衝出來撞低我，都問我點解行路中心，行埋一邊咪冇事，好蠢。

最後，佢問有個男同事捉精靈幾勁，可唔可以同佢捉，而我個陣識個個男同事，都幾熟下，但係狗公知道我同佢之間有D唔開心，利用左加上屋企裝修行唔開，於是我就綠左個幾月，個個幾月佢都同往常一樣同我出街，同時我唔得閒佢就會搵隻狗公出去捉野，於是佢提出分手，我點挽留都冇用，同佢慶生完第二日就同隻狗公一齊左。我真係好想打死隻狗公。

唔好意思，有D長。

夠膽咪飛左佢囉on9
咁都要上黎呻

妹妹仔年輕肉體，中出算啦
一個月三千蚊叫雞，生活多姿多采

成熟就唔會鍾意你啦 都柒柒地嘅

有無諗過如果男朋友係咁唔成熟？

利申: 會為男朋友諗好多野，但思想成熟同好現實嘅女朋友